我屌你老母臭西林永旺(language lam)！

敢做敢認啦屌你老母 屈天奇數321就大大聲
食窩蛋牛肉飯就細細聲但成碟食哂 仲要著牛仔褸！

冚家剷全香港得你同謝停風兩條賤種會食窩蛋牛肉飯 知咩事啦屌你老母臭西！

屌你老母賤体狗 食窩蛋牛就冇錢 返大陸叫雞飲酒養番狗就有錢！

條友賊眉鼠眼。

好人好組點會食窩蛋牛 呢條唔使審就知係陷家產啦！

窩蛋牛一粒飯你都食唔淨 搭車就claim足錢！
屌你老母language lam！

條友勁似呃蝦條mk撚

戴住口罩我都認得出條友食寄蛋牛！

窩蛋牛肉飯即係一堆肉醬 一條撚樣咁鍾意食肉醬 知係咩人啦

謝停風條撚樣成日食窩蛋牛肉飯 邊食邊害香港
林氷旺條撚樣又係食窩蛋牛 知咩事啦屌你老母
我就未見過有深黃手足食窩蛋牛肉飯

窩蛋牛肉飯即係一堆肉醬 一條撚樣咁鍾意食肉醬 知係咩人啦
謝停風條撚樣成日食窩蛋牛肉飯 邊食邊害香港
林氷旺條撚樣又係食窩蛋牛 知咩事啦屌你老母
我就未見過有深黃手足食窩蛋牛肉飯
天奇出返黎到時我哋立例禁咗窩蛋牛 到時呢班冚家剷就玩撚完

咁鍾意食肉醬 仲唔係心理變熊？

佢再食窩蛋牛肉飯，我請佢食兜拳窩飯

呢條撚樣有錢乜都做 叫佢數321佢都一定肯制啦條撚樣

老實講 窩蛋免牛先係肉醬+茄醬
窩蛋牛肉係一片片+中式茨汁

天奇煙都戒埋 呢條撚樣就鼓吹人食完窩蛋牛再食煙！

佢typing緊 可能有解釋

陷家產幫旺仔講說話？

係咪當初數321條友其實係你呀撚樣

佢叫人幫佢買窩蛋牛！屌佢老味

但喺佢認知嚟講就係撈亂
所以根本無阻佢係冚家鏟！

乾爭爭狗先吃

咁講真 佢打賤体未必有錯嘅 我識好多手足都打。

個名有個永字十有八九都係賤種

窩蛋=生嘅食物 牛肉=肉碎
好地地一個人鍾意生食+肉碎 唔使審一定心理變熊啦

狗先會個名有旺字！